覺唔覺得當年揀東華嘅好醒目?

嶺大都冇嘅分數(19-20), 神科嘅名氣&收入 (30k(
拎27-30分揀poly五寶正傻西
物治都開了...

:好醒目
:都係垃圾科

有, 準備做人生贏家
利申：DSE 15分, 準備吊打3X分

負評 係 ‘都係垃圾科’ 物治職治nursing 科目本身梗係唔係垃圾 係揾食科

垃圾係佢本身嘅質素

應該改為 ‘都係垃圾’、‘東華係垃圾’

新三大 城大 恆大 東大
woooooooooooow連城一線

東大 明大 太大（Hku space university)

嶺大20分，教院最高22分，教院自資平均16、7分，

東大化驗收21分，其他醫護SSSDP收分唔比嶺大/教院低，又要面試，18至20分，入教院自資易過醫護SSSDP。

當然讀教院自資搞通識、亞洲研究收17分，夠運畢業有教席，都可以有護士人工既。